﻿001	イーラ！　<br>落ち着くのだ、イーラよ！	VO_niggle.niggle_sys_0002
002	気に入らん、気に入らん！<br>オレは、オレからすべてを奪っていった<br>お前ら聖教騎士団が、大嫌いだっ！	VO_ila.ila_sys_0013
003	（…まずいな。イーラが怒りに任せて<br>このままアルケミィを放出すれば…<br>ことがまた大きくなる）	VO_niggle.niggle_sys_0018
004	（最悪の事態も想定すべきか…）
005	（…………!?）	VO_niggle.niggle_sys_1050
006	…イーラ
007	フーッ、フーッ…
008	…………
009	た、大変よ!!<br>聖教騎士様が、聖教騎士様が!!
010	…退くぞ。イーラ	VO_niggle.niggle_sys_0002
011	ま、待て…！<br>クッ…道をあけるんだ！	VO_stknightm.stknightm_battle_0022
012	ここまで騒ぎになった以上<br>これ以上の調査は難しいな<br>まったく、こらえ性のない…	VO_niggle.niggle_sys_0016
013	オ、オレが悪いのかよ！	VO_ila.ila_sys_0006
014	オレはちゃんとガマンしたぞ!?<br>ホントは、あのままアイツらを<br>ぶっ飛ばしてやりたかったのに！	VO_ila.ila_sys_0001
015	…それは正直驚いている。よく耐えたな<br>貴方なら、聖教騎士への怒りで<br>我を忘れてもおかしくないというのに	VO_niggle.niggle_sys_0004
016	…確かに聖教騎士は大っ嫌いだ
017	けど、それよりもっと<br>ムカつく奴がいたからな	VO_ila.ila_sys_0016
018	…私か<br>あの男の依頼を聞こうとしたのが<br>そんなに気に入らないのか	VO_niggle.niggle_sys_0010
019	…気に入らん	VO_ila.ila_sys_0013
020	あの男の依頼を聞けば<br>我々に有益な情報が手に入れられた<br>かもしれないんだぞ。それでもか	VO_niggle.niggle_sys_0001
021	…そうかもしれないけど	VO_ila.ila_sys_0031
022	けど？	VO_niggle.niggle_sys_0006
023	けど、アンタ<br>殺し屋の仕事なんて嫌いなんだろ！	VO_ila.ila_sys_0002
024	…！	VO_niggle.niggle_sys_1050
025	いくらシャドウメサイヤの為でも<br>嫌なことをガマンするみたいな…<br>そういうのは…気に入らん！	VO_ila.ila_sys_0016
026	…わかるのか<br>私が、殺し屋の仕事を<br>好まないことを	VO_niggle.niggle_sys_0001
027	フン！　なめるなよ	VO_ila.ila_battle_1029
028	それくらいわかるに決まってるだろ！<br>アンタに勝つ為に<br>オレはずっとアンタを見てるんだからな！
029	…………
030	それに…お前が変なガマンしなくたって<br>シャドウメサイヤなら<br>探してる文書くらい見つけられるんだ！	VO_ila.ila_sys_0030
031	それなのに<br>勝手な真似をしようとして…<br>気に入らん！　気に入らん！
073	…………
032	…ハァ	VO_niggle.niggle_sys_0016
033	な、なんだよ！<br>そのため息は！	VO_ila.ila_sys_0025
034	そもそも私は<br>あの依頼を受けるなどと<br>一言も言っていない	VO_niggle.niggle_sys_0002
035	え
036	あの男が例の研究者の情報を<br>持っているかどうかは疑わしいからな<br>奴の動向を窺っていただけだ	VO_niggle.niggle_sys_0010
037	ッ…！
038	あー、そうかよ！　<br>ほんとにお前は気に入らん！	VO_ila.ila_sys_0016
039	…だが、あながち間違いばかり<br>というわけでもない	VO_niggle.niggle_sys_0004
040	？
041	それに…少なくとも<br>あの場で怒りを抑えられたのは成長だ	VO_niggle.niggle_sys_0007
042	聖教騎士との戦いでも貴方は<br>自分の身体を上手く使って戦えていた<br>鍛錬の成果は出ているようだな
043	な、なんだよ急に褒めたりして<br>き、気に入らん！<br>なんかカユくなりそうだ…！	VO_ila.ila_sys_0001
044	…………
045	（新たなる秩序のもとに創られた世界へ<br>我らが“意志”を乗せて放たれる<br>…“箱舟”か…）	VO_niggle.niggle_sys_0031
046	（…闇に染まりしこの私にも<br>何かを残すことが<br>できるのかもしれないな…）
047	そう…ふふっ<br>楽しそうね、ふたりとも<br>まるで家族みたいよ	VO_laetitia.laetitia_sys_0007
048	…………
049	フッ…呪縛から逃れる為に<br>あの家を出たというのに<br>べつの呪縛を得るとは…皮肉なものだ	VO_niggle.niggle_sys_0010
050	（だが、もしこれもまた<br>『家族』の形だというなら…<br>縛られるのも悪くない）
051	なんの話だよ？	VO_ila.ila_sys_0012
052	…そうずっと見られているなら<br>気が抜けないと思っただけだ	VO_niggle.niggle_sys_0007
053	？　なんだそれ<br>意味がわからん	VO_ila.ila_sys_0030
054	そんなことより、探しもの<br>結局見つからなかったんだろ？<br>どうするんだよ	VO_ila.ila_sys_0001
055	そうだな…今後は<br>貴方にも例の文書を探す<br>手伝いをしてもらおうか	VO_niggle.niggle_sys_0004
056	いいのか?
057	まぁ…次の訓練での<br>貴方の頑張り次第だな	VO_niggle.niggle_sys_0005
058	！　よし、見てろよ！<br>必ず、お前に一泡吹かせてやる！	VO_ila.ila_sys_0007
059	フッ…<br>次の稽古が楽しみだな<br>…そう、私の内なる闇が囁いた	VO_niggle.niggle_sys_0010
060	ハァッ！	VO_ila.ila_battle_0001
061	なかなか動きがさまになってきたな<br>その調子だ、イーラよ<br>もっと内なる闇の囁きに耳を傾けるのだ…	VO_niggle.niggle_sys_0001
062	またわけのわからんことを言う！<br>クソッ…いつになったら<br>ニグルに勝てるんだ…!?	VO_ila.ila_sys_0016
063	…少なくとも<br>あの数の聖教騎士をひとりで<br>相手にできるようになってからだろう	VO_niggle.niggle_sys_0031
064	ぐぬぬ…チ、チクショウ！<br>やってやるよ!!	VO_ila.ila_sys_0031
065	楽しそうね<br>本当に、まるで家族みたい	VO_laetitia.laetitia_sys_0009
066	そう見えるか	VO_niggle.niggle_sys_0002
067	なら、もっと厳しくしてやらねばな	VO_niggle.niggle_sys_0007
068	あら	VO_laetitia.laetitia_sys_0025
069	おい、ニグル！　何してるんだよ！　<br>鍛錬の続きだ！<br>オレはまだやれるぞ！	VO_ila.ila_sys_0001
070	やれやれ…<br>子どもの体力は底なしか？	VO_niggle.niggle_sys_0016
071	仕方ない<br>もう少しつき合ってやろう	VO_niggle.niggle_sys_0010
072	…そう、私は闇の中で囁いた	VO_niggle.niggle_battle_1010
